屋企人中左肺炎 我係屋企等緊入隔離營 (1)

屋企人今日收到通知初步確診
我地依家全家係屋企等緊消息入隔離營🙏🏻
屋企人今晚收到電話話要聽日先有得入院
求經驗分享

話明武肺 廢既 驚閪咩

依家檢測都無得做 屋企人又未入得醫院或者亞博住好擔心 我自己中唔緊要 最緊要其他屋企人無事求集氣